[有data] Trump造勢大會有一半人不是共和黨人?

去既人有30%係民主黨人
25%係2016無投票
13%係從來未投過票既選民

E個數據都幾鼓舞

忍夠白左嘅人同搵到工嘅藍領?

可能有忍夠極左既左翼

重演台灣含淚投蔡英文

blm示威者日日騷擾民主黨選民/基層工人
真係有可能

其實投過侵既好難flip番去Dems
掉轉就會

有啲鼓舞

呢一次既大選前所未有咁好睇真係
民調到底準唔準 big data 係咪真係咁堅

我信big data

似啦

big data 準既前提係數據要中立，有政治偏向既big data再隔一層表述己經唔準

其實連登班友踩侵
講到侵大勢已去
有咩用

我覺得兩邊海軍鬥水兵

等支持者覺得佢會輸而放棄投票

連登仔覺得自己會燈

可喜係我一路追蹤既反共美籍大陸人
全部一面倒支持侵

你都識講"反共"大陸人

美加香港多藍絲，大陸多撐共

連燈

data sample開始己經有bias

弊家伙! 有3成間諜

我就係講兩邊都有bias 睇下邊個最後先係真

我估以前其實唔會標籤
邊黨係反共邊黨親共

差唔多係今次先挖晒出來

唔睇好